有冇返office巴絲仲係冇WFH?

統計下，有幾多人仲日日返緊公司？？